鄭若驊：中聯辦非中央在港成立的機構，需遵守香港法律。 咁中聯辦買樓點解唔洗交稅？

如果係咁 香港政府好應該追返中聯辦咁多年嘅稅

Pish

逃稅要坐監喔